★支那專用ios?】蘋果下周為中國用戶更新軟件以解決法律合規問題

外電引述蘋果公司聲明指，下周初將為中國iPhone用戶更新軟件，以解決可能存在的法律合規問題及任何對合規性的擔憂。

蘋果與高通的專利糾紛持續近兩年，中國福州市中級人民法院近日對蘋果部分舊款iPhone機型頒布銷售禁令，因為涉及侵犯高通兩項專利。

蘋果指，尊重福州法院的裁定，但集團會申請覆議，這屬提出上訴的第一步。蘋果又說，相信現時在中國出售的iPhone機型的合規性。

將高通告佢個堆function disable曬

香港再唔獨立遲早有日就會燒到埋身

1.用戶能調整、衝涉照片的大小和外觀
2.在手機上瀏覽、尋找、退出應用時能透過手勢管理應用

會唔會連香港都改埋

放心，蘋果知道Hong Kong is not China.
香港不是支那，又點會跟支那嗰套

dial only

all function blocked

咁慢性毒藥都會有毒發嘅一日